新手今日開到戶入282有咩忠告？

代朋友問

講心唔講金

支持蘋果唔係咁支

賺夠25％好走，如果係支持就strong hold la

現價入2手1.3，升到2.6，放左1手，0成本支持，有冇得諗

遲咗啦
咪再高追做水魚

2.6?

信仰投資既話 係唔需要忠告
因為你唔會放 買完唔應該再睇價

如果係炒賣既話 就唔好賭身家 同買定平安鐘

2.6

2手太少 一開市會大棍上

開市 立即買 2蚊先放

有大戶支持 唔驚

2.6？ 至少3.6啦

我都係琴日開咗戶口，仲未得，不過唔建議入282，一定會輸

驚西
基本面向好

Rsi99, 會唔會破100

隻282開頭7仙

咪再咁痴線啦
股價唔會幫到佢地，noise已經足夠，依家入只會比班炒家玩

去邊到開戶

2.6？
起碼上到26蚊先放啦

叫咗你唔好入，一定輸，有無真係入咗282

入咗
就等佢跌到0.3然後0.07直到永遠

準備輸錢 要支持肥佬黎就買報訂閱

一買就蝕30％

琴日買一手 支持下 都合理， 而家差唔多散band 先黎買， 買一手都仲可以strong hols